有冇巴絲係呢間igshop買過野？Stanceforce.hk

佢拖左我成2個幾月
本身送俾人做生日禮物
過咗都未收到
情人節又過左
都仲未有！

大家千祈唔好貪平

再睇下佢應唔應機
唔應就會去

我買過
係等勁耐 但無拖

你等左幾耐？

都成個月
個時買咗8件tee
佢第一次嚟3件叫我拎 我話等埋一次過拎
等第二次都等咗成個月

我等左2個幾月

狂whatsapp佢啦

你係買咗咩？

我淨係買左個書包
我有啊 但佢話美國個邊出左問題
拖左我成個月

我買個時都係有問題
話咩冇哂size同冇色要我揀過但之後又冇問題咁
你信多佢一次 等多排
希望你拎得翻個書包

好多時呢d細公司都係痴住大公司運貨
夾單賺差價
大公司個面有問題hold住批貨
例如成批貨清唔到關
都只可以等

你要平就預左等/會唔見野

希望啦 多謝你

就係貪平 見多followers
點知道。。

我今年9月尾落單 ！ 我日日都WhatsApp 佢問佢有味 點知最後要等左3個月先有齊 ！ 跟住佢會好he’s 咁成日回應你「今星期有板貨會到達的 跟住同事點完貨後就會出取貨通知了」 或者「到達後系統會出取貨通知 而我地保證出庫後大約5-7個工作天可到港的」 你睇完會好

大家要小心d 唔好再買 佢一開始好快回你話識貨 跟住又同我講full pay!!! 但跟住你要等好耐先有貨！ 最煩係你要好多時候吹佢咩時候先有！ 跟住佢會分開寄去你想要地方 但寄個d 運費其實你要自己pay 的 ！ 所以實際上你去second kill 買個價錢仲好!

大家真係唔好信佢地「Stanceforce 」 我有個朋友一樣追左半年都無 ！ 我利申已經俾佢玩左3個月 ！:

佢唔會驚你 因為我問過律師 ！只可以民事訴訟！但你告到佢 佢d貨都到 所以佢地知我地報警 佢地間Stanceforce 好中意會講「 已經幫你REMARK了的 唔信既話亦歡迎報警處理 我地都會配合🙏」 根本就法律已經保護唔到

唔好信佢地 我等左3個月 心都累 日日吹佢地 佢地日日 hea 回應我

我都買左兩件衛衣 成1000蚊 等左兩個月 等到夏天我仲著乜春

我真心8月起Stanceforce 買野 ！ 11月先有 ！

大家真心唔好信佢地，佢地係一間好好伏IG shop
話說我自己無意中睇到佢地d 野！點知 佢地一開始會起WhatsApp 到好好人好快咁回應你問你咩時候full pay!
跟住我好傻仔full pay 左！

點知真心黎料！我等左一個月到發現佢地WhatsApp 好多問題！ 當我問佢地你地d 貨到左味！ 佢地主要會講「主要視乎返Supplier幾時運到我地外國倉」「而到左後系統會自動出取貨通知」「Dickies / 其他貨品寄到我地外國收貨地址後會安排出庫 出庫後一般約 5-7 工作天左右到港」 我個陣已經心知佢地會唔會係伏野，跟住我日日日咁吹佢問佢，佢地就會好hea 同好慢咁回應你！

點知我個下真心燥左，同佢理論，我問佢退錢，佢話唔得因為已經同supplied 訂左！佢同我拍曬心口講一星期就會到！點知我之後再等多2個星期，我又吹佢 ，佢話味到！我同佢講我報警！佢點知講話唔驚！我當下有問過律師可以點！但原來香港只會當民事訴訟執行！當你吿得佢上廷！佢都已經寄左件貨！到時你仲要俾律師上廷費！（可見佢地心地幾唔好，鼓勵你去報警，等你PK 個下就先寄貨俾你，要你仆街）

唉！我唯有日日吹佢啊⋯⋯吹到11月尾就到 ！但講真你地唔好信佢IG 上面個d價錢！佢地好好時候唔會同你講清楚！佢個價錢一開始睇好便宜！但佢唔會包你順豐價錢$30 你去到拎先知要俾！佢之前收你集運費只有包外國倉！

唉！我仲有個朋友等左半年都味有！因為佢無好似我咁日日咁吹佢地我希望大家唔好再信佢地「stanceforce」 我好彩先拎得番曬所有貨！但日日三個月咁等就真心好唔開心！仲要我好似變左店主咁follow up 野！ 佢地就收左錢就可以等你提佢俾貨你！

我打上黎係想俾大家知道唔好信佢地！影響IG shop 影像！

屌我啱啱先開左post, 佢間仆街都拖左我2個月貨啦，仲要係得一件，咁樣其實點解唔叫詐騙？佢同電話詐騙一撚樣架喎，騙你啲錢，最重要係唔比貨你，仲唔係詐騙？

佢係有貨俾到你 但你要等好耐

我等左3個月 我有試過問律師 。

佢話只可以民事訴訟！因為佢地真係有貨俾你！

屌我多手check 佢啲followers,全部都係外國啲假ac ，淘寶買架

係咪真係假？
要搵人驗